有冇巴打可以寫下埃及神祇既故?_?

之前有睇過果套 埃及守護神既書
覺得個作者寫得好好 好有想像力
但佢係寫左後人 唔係寫以前既故事

其實真係好多空間可以寫咁
唔知有冇巴打會想寫
個作者係故事都有提及 以前有法老王會借助神既力量
但無點詳細講 ,而佢個神話個開始 拉 , 芭絲堤果D神都無點描寫

如果巴打有書可以推介既話都OK架

反而想問下巴打你睇套守護神係咩書名 好有興趣

好似就係叫 埃及守護神

我個故寫晒全世界既神

ok

波西傑克森同一個作者
依加出緊北歐神嘅故同波西外傳 用阿波羅做主角

我想睇only埃及
全部都寫唔夠細緻 感覺上